{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026997",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 연산트레이더스점"
    },
    "text": "駐車可能な場所は1階から地上5階までで、900台以上の駐車が可能です。 営業時間は火曜日から月曜日まで毎日10:00から22:00までです。 建物1階の正門の横にお越しください。 カフェメニューは多様に用意されており、カフェポテトは4,500ウォン、カフェラテは5,700ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、ジャバノチップスプラッツィノフラッピーノチップス500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何階まで利用できますか？",
            "answer": "駐車可能な場所は1階から地上5階までです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は火曜日から月曜日まで毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "建物のどの辺にカフェがありますか？",
            "answer": "カフェは建物1階の正門の横にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "カフェメニューは多様に用意されており、カフェポテト、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、ジャバノチップスプラッツィノフラッピーノチップスがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェポテトは何ウォンですか？",
            "answer": "カフェポテトは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテは何ウォンですか？",
            "answer": "カフェラテは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテは何ウォンですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートは何ウォンですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカは何ウォンですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーは何ウォンですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーは何ウォンですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは何ウォンですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドは何ウォンですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバノチップスプラッツィノフラッピーノチップスは何ウォンですか？",
            "answer": "ジャバノチップスプラッツィノフラッピーノチップスは500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 561
    }
}